我發現左一個驚天大秘密！

死

前兩日既雨量圖

左下方勉強左啲喎清

有冇原圖？

*更正，右下方

你未參透到個國土煉成陣

南昌條線

你個張咁撚勉強 你不如直接貼呢張算啦

點解咁奇怪會係中間有事

長江兩岸呀清

創造力量同幻想...

其實原圖仲似

一定係美國佬搞事